新砌電腦FPS極低...

今個星期揾左法記砌機，落單4日後就收到貨，而且悠二巴打態度都好好，好肯解答問題，list如下
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Motherboard Gigabyte GA-Z370N-WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Window Mini-ITX
Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
Mon係XG2703

今日更新左最新既nvidia driver，開左Xcom 2同rise of tomb raider玩 , 但係2隻game o係開低效既設定下,都係只有20左右fps左。仲有咩方法可以補救?

個芒係插落display card定底板？

用display port,插display card

唔識用電腦既人咪撚學人砌機

一定無可能得20FPS

肯定又係插左落onboard

你run.緊4k.resolution，?

點解唔搵返悠二搞

4k都唔會咁低

之前有人講過話裝咗Gigabyte嘅超頻程式反而導致張display card嘅性能大跌，如果你有裝，試下delete個程式！

開咗XMP未?

係唔係gigabyte xtreme engine? 己經del左,但都係同之前一樣咁lag

落左單收左貨之後，就回覆得好慢

run 2560x1440

已經收左你錢

插落底版都有20fps 算係咁啦

樓主快d 影張相黎塞住d 人把口

插左落display card

Fb搵佢啦

#準備出機留名學野

鳩up, 有冇試過甜甜圈燒下張卡睇下咩performance?

運行模式係性能測試，開左極端折磨模式，較左2560x1440平圴得8 fps

背景開左xcom 2 同furmark, 請問有邊到出左問題?

更新左驅動未?

唔識電腦就咪撚學人砌機

2703唔係要插DP線咩?

睇下cpu/gpu溫度

跟悠二list出機，更新所有驅動程式都係咁lag 可以黯做？

插左一條dp線 一條電源線 有第3條線要插？

Display card 8+6 pin都插晒？

油二插漏gpu pcie power 綫?

火牛係AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
夠推gtx 1080+ i7 8700K嗎?

漏插會開到機架？

除左未裝驅動程式諗唔到 悠3應該有上黎睇 唱衰佢會自動黎幫你

lm

我張980ti漏插開到機

你話緊悠二？

劉明等睇主機內籠圖

xcom2 個optimize有問題,好多人都屌,我都會成日drop fps
不過你係直期都20fps就唔關隻game事

唔夠推既話你run furmark果陣應該會熄機

唔明點解樓主信連登仔
冇事扮大師笑9人
有事就9縮
同狗冇分別

更新到最新未先

笑死

而家插漏的話.開機bios會同你講插漏左

Cryorig H7 壓得住 8700K？

btw影張開側板相黎睇睇張卡有無插好power線

星期日.我冇覆的

聽聞有人話悠二係伏

出現了, 留名學野

主角出場

#學野

Check CPU temp or GPU temp

LM學野

未來先係伏

你on9？
你一星期七日每分鐘都要Stand by
我理撚得你食飯屙屎沖涼
星期日學人放假？
你傻㗎？

舊代漏插開唔到，而家真係唔知，進步左

我大膽估計係driver有事

一早話悠二伏

Window 10 問題

佢伏左你d咩俾機會你講下
Lm學野

我只信七喜人主席

咪就係，依加d 90 後

原來悠二咁後生

可能display無插power

其實真係要覆
除非你講到明辦公時間以外正常唔會覆
如果唔係華仔又要講句
今時今日服務態度點得

都係悠二List，但我FPS唔係長期低，係久唔久有一下drop到得返個位數

音聲放面又係，打機有幾秒冇左某啲聲(環境)，但其他聲又照岀到，已經update左driver。

已聯絡左

睇圖似係張卡有問題.因為睇到GPU-Z行緊個VRAM頻率好明顯係低

正常1080顯示卡VRAM頻率起GPU-Z sensor會顯示 "5xxx" MHz

但圖只係405MHz.

所以應該係張卡個VRAM頻率有問題 / 過低.令到性能唔合理

之前都有試過d情況.實際張卡GPU行得百幾二百MHz.因為頻率上唔到去.所以打機 / 跑分.性能好差

唔係軟件問題.係硬件有問題

新機落地就壞左

我上面既講既呢種情況.試過幾次.

無論再點用afterburner / 軟件去set頻率.佢表面頻率係上左

但實際用sensor去睇既頻率.都係好低.所以應該係張卡本身有問題

學到野

咁無野係唔會壞既

特別係電子零件

買電話都好.都有好多人一買即刻壞左

當然我都有試過.未出機之前.直頭起我呢邊砌完.機都著唔到都試過好多次

咁有d野.出左機先出現的話

咁我可以做既唯有負起責任.幫佢解決.用售後服務黎幫佢

而家我聯絡左個位巴打.先即場換張新卡.睇下解唔解決到.如果唔得的話.唔關張卡事的話

就收機檢查睇下邊樣硬件出事.都係有壞一換一

又可以收多次檢查費, 再收埋維修費

我不嬲都冇檢查費呢樣野

都一樣冇維修費呢樣(寫明)

成個過程都係免費

所以我先話.我唔會去推 / 建議d易壞既硬件

因為咁樣會加重我自己既成本

如果我係會推d易壞既野.我同玩自己係冇分別

悠二有無換機箱服務

我唔起呢度覆.

你私下搵我

人地直接收左你皮喎

最想要清塵服務

認真.我每次上門收完既壞電腦

都有做少少清塵.先再還返俾人

因為有d機真係好多塵起入面

我自己去換硬件都覺得有d接受唔到

所以我通常清左少少塵先再去維修

樓上果D 幫襯番未來啦

收多次

留名學野

唔識電腦學人砌機有咩問題
你話唔識電腦咪學人造電腦就話組
砌機又唔係咩高科技野 唔識咪學到識
反而我想問上面屌人唔識唔好學人砌機既人有幾多個睇得出樓主個case既問題？明明大家都係學野

利申：學野

砌左幾錢？

召喚七喜人

睇火牛知伏，3路12v

最好買1路12v

有無其他火牛試機

換coolermaster g650m

問佢星期日唔係休息架咩呢D簡單問題會覆掛

星期日睇情況啦

有時係會覆.有時冇覆

但最後到左星期一返到黎就一定會覆

插唔曬着唔到機

會唔會底版support 唔到啲ram

i90m係單路12V黎

就算係i90都唔係3路12v.而係4路12v

咁多GIGABYTE
我自己就唔會用囉

why

技嘉真係好多呢d問題
一係就fan會卡卡聲 一係自家軟件有問題
Vram都會出事

有班人總係持住自己係某啲領域有少少認識就串柒柒鍾意睇低人架啦
個個人都有自己擅長既野 留係自己comfort zone然後笑柒想黎學新野既人有幾難啊

搭單問 想砌新機 粒U用7700同1070GIGA會唔會好笨柒

仲用7系 有冇睇新聞架

有冇50路

i7 7700同底板用二手好過，一手嘅價錢搵笨

利申:一手cpu二手板，舊年年中搵唔到二手u逼買一手

最後解決方案係咪悠二幫樓主拎去換display?
定要樓主自己拎去代理?

應該係太多張M.2 影響左

我上門幫佢即場搞,唔得就成部機收走檢查.再換返俾佢

我知 但8700我又好似用唔著
又要揀過張底版插到5個風扇

咪理班on9仔,人地一出世就識砌唔洗學,所以佢地覺得自己有資格屌人唔識砌就唔好砌

有邊撚個未學過就識砌 on99

windows 10有樣幾嘢會玩死你
去搵game mode, game dvr 同game bar
全部熄晒佢，部機會正常返

DVR熄左， Game Bar咩黎

可能脫焊 拎槍吹下應該無事 但係點解會咁就唔知了

p state問題

Nvidia driver 同Window 10 D 問題 ?

試下用DDU uninstall 個Driver 先？

係咪開post先有咁既服務

期待未來變悠二台

「未來」係禁語黎

呢個係我本來就有提供既野黎

我網站上有寫的

預左嫁啦

唔係賣啲礦卡比人下嘛

你咁講.我冇野好講

我都講過.以前都有出現過呢種情況

你要咁屈既.我都冇說話好講

乜faroll真係咁好生意咩 其他網店打手要用到賣礦卡呢啲咁肉酸嘅籍口

最好笑係頭四頁果班大師無個解決到
淨係識係悠二兩個字後面覆個
再屌兩句礦卡

班友諗住哇正呀仲唔捉到痛腳,即刻有大作大睇佢點兜

點知

你又一次柒住咁收皮啦

悠二算係咁啦 又唔會串柒柒已經會幫佢買
利申：用緊悠二電腦

睇漏左樓主用giga板......
有得換就換Asus/Asrock
Giga d ver1.x2.x3.x , 兼容性麻麻
舊時仲試過唔夾Antec牛

睇漏左樓主用amd cpu......

態度係幾好，但好遲先通知無貨

咁先可以一路hold住你張單丫麻

我就唔會用埋同一個牌子，好易出事

個post一下子變左法奧廣告

下次幫襯下先

你未試過唔夾hardware?
Giga mobo真係中好多次招

砌過兩部機都無問題

咩牌子既卡都會有問題架啦 有幾出奇

而家部腦都喺法奧砌 都係跟悠二list
目前都冇問題出現

笑撚死

我覺得如果部機有問題而悠二唔幫你解決先開聲屌啦

好想同悠二瘋狂整電腦

屌你gm牛都推比人
樓主同你有仇

呢個陣容用mITX？

係囉我都係來學野架

部機咁撚勁都20?

你個名 請追post

唔係有10年保養咩隻牛